情侶分手｜女子聲稱入屋執拾物件 生果刀割前男友頸 再自插腹部重傷昏迷

好撚恐怖

早上11時50分，警方接報觀塘協和街175號合和大廈，有一名女子在一個低層單位內腹部受傷，救援人員到場發現女子已陷入昏迷，同時亦發現一名男子頸部受傷，立即將兩人送院治理。警方將案列傷人案件處理，正展開調查。

現場消息指，兩名傷者為一對已分手的情侶，女事主今早去到前男友的寓所，聲稱執拾自己的物件，男方則正在打機，此時女方突取出一柄生果刀，割傷男方頸部，之後女事主再將生果刀插進自己腹部，重傷昏迷，男事主負傷報警求助。

覺得係條仔偷食

何必呢

病嬌

可能hurt得好深
不過都唔得洗殺人呱🥴

睇髮型似呀嬸黎既 @@

條仔打機，會唔會係姐弟戀嗰啲，未玩夠丶年紀差太多分手

點解要隊埋自己

好多人生無可戀都會殺完人再自殺
不過佢兩個都死唔去

被𠝹頸都仲識報警

26歲

觀塘發生嚴重傷人案。今晨(11日)11時50分，一名26歲女子到協和街175號合和大廈一單位，擬取回個人物品時，因故與25歲前男友發生爭執。期間，有人情緒激動，以生果刀鎅傷前男友頸後，再自捅腹部自殘，當場浴血，男事主負傷報警。

救護員接報到場，發現女傷者陷入昏迷，面部染血，替其包紮止血後，再急送伊利沙伯醫院救治，情況危殆。男傷者頸部淌血，一併送院治療，警方封鎖現調查血案原因。

據了解，兩傷者同姓區，原本在上址共築愛巢同居，但雙方於農曆新年期間分手。事發時男方正在打機，有人突然施襲鎅頸，男方奪過生果刀掉地後，女方再檢起刀自插腹部。

睇錯合和中心

打和

應該好撚嬲先會插埋自己肚